狂人馬斯克的故事：我為什麼創辦 PayPal, 特斯拉, SpaceX？- 伊隆·馬斯克

如果馬克斯係香港出世會點？

以佢的性格

大灣區傑出青年

中國馬云＋馬化騰＝

中國超級富豪馬斯克
（香港老老柒柒個餅咁細，要發大黎做盤生意淨係香港根本收得皮）

= 新一代地產霸權

其實去到咩年化都要有叻人＋廢人

如果唔係點會有次按風暴出現
就係一群好撚叻既死仆街玩弄好撚多既蟻民

全球各國都有好人亦有好多仆街

根本telsa唔係佢創立

Telsa唔係佢創立，tesla係佢投資

馬在10歲那年買了第一台電腦，並自學了編程。12歲時，以500美元出售了自己的第一個名為Blastar（一個太空小遊戲）的商業軟件。17歲（1989年）高中畢業後為了逃避_ _ _，離開了香港，因此在之後的求學過程中並未受到父母的經濟資助

分別應該唔大佢本身都唔係美國出世

你睇少當年既南非？saxon 人國家喎

佢做咗CEO先有第一架車

PayPal佢唔係唯一創辦人 ()

McDonald’s 喺類似例子
最開始創辦同發大既分別